總辭之後 去邊個網球場開會好呢?

有冇推介

維園？

唔總辭都可以開會

泛民係唔會另開國民議會..
佢地為求議席繼續搵食

咁本土派另組臨時國民議會囉,當年臨時立法會都係咁喇

係時候淘寶訂定斷頭台先